撒瑪利亞防止自殺會樓上 男子危坐天台企跳

早上9時許，石硤尾白田邨瑞田樓一名中年男子，在天台危坐企圖跳樓。消防員接報到場游說，警方談判專家亦到場協助。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

唔洗打電話啦終於

即係剃人眼眉姐

個熱線廢既

十幾廿年前"頭條新聞"吳明林打電話去, 通咗之後電話錄音話線路繁忙, 叫佢遲啲再打嚟

係咪影mk相咋